一齊做戇鳩

隻狗好傻鳩

爽

間唔中要發洩下壓抑住既戇鳩

再唔瞓會爆肺 早抖c打

早抖c打 得閒再派膠

又話一齊做戇鳩 得返我

hi

戇鳩你好

yeah 我是煩膠

大家都係戇鳩 但戇鳩要瞓了

做乜鳩

戇鳩開心啲喎

早抖啦戇鳩

why not both

瞓醒再派鳩

支持

似唔似

想學點做煩膠 想識9UP

佢郁得一隻手咋喎

開每日一篇

又係你

做戇鳩由今日開始

我要啱哂所有題目

happy

又話訓

報驚鳩召喚？？？？

100/100

電腦好痛 而家瞓

晚安

葛萊分多加廿分

you too

波特

早抖啦

馬份

糞

瞓

唔準你咁講馬份 細個好撚型

揸波波

大波波

追波波

假波波

彈彈波

真波波

唔試唔知

agger

I 猜 your breast

屌你呢張佢已經髮線後移